美股認真討論區 MCDXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

幫牙暴帶過黎先

推

盤前師熱定身

只跌不升，價投sqqq
一時沽空一時爽。一直沽空一直爽

綠到咁都唔斬?

走牙

鐘意sm既就search

點解講嘢咁正經
但個畫質咁調皮嘅

12700唔穿 又可以上萬3 不停loop

因為AV CAP出來

Angus鐘意假波點解唔j深田

好似av咁

近四點就插

痴女戲佢做得幾好

M到

帶埋牙暴過嚟先

外資小兒又亂沽

今晚反彈夾沽

仲有半個鐘

贊成

成隻克狗咁

終國人劣根性

忘巴又準備坑殺新手

偷偷出現

忘巴事蹟
1. Tan

外表慈祥心地邪惡

富桂絲

sh派一齊落地獄探險啦

忘了愛.JPG

轉身快過c朗
肯撚定佢又棄咗moon

納期真係無力

大跌完 係個位磨左成日

早兩日半夜見忘巴有提賣貨
但唔記得咗係咩

viac

係咪時候學下沽空回下血

幾時可以free monkey

最高位清倉
轉身果斷

ALL IN YANG

大劣仔全部都係咁上下

天竺鼠車車播晒
冇人睇電視
CBS跌

雀巴

桂巴成日食好嘢

會SS不了

CODE?

繼續strong hold, 今朝又跌到仆街

成個月之前儲落 唔記得

單月VS全年

炒短彈都要嘔返d出黎

MSFT搞乜撚呀
個垃圾teams更新完之後倒水咁撚樣

佢哋嗰邊D人真係好鍾意ban 人發言

比起其他大cap算穩

突發！ Nike 鋪頭開始多人！！

嚟料啦 支那狗想搶野好耐

依排連忘巴都出事, 真係不宜沾手

平電話電量唔穩

佢exchange sever有個死人漏洞 好撚大鑊

納指準時4點轉燈
今日3倍做雞confirm

笑到我仆街

威權性人格 我講你就要聽唔准駁咀
由細到大成長生活環境都係咁 會潛移默化好正常

又話今日升

DISCA 都係收割咗先

上訴庭頒下判詞 裁定共同犯罪原則可運用於暴動及非法集結控罪

佢哋都唔識用實力證明自己
淨係識剷除異己
劣根性

窩巴

桂絲你好

二月覺得碎料黎
三月覺得好rich

無咩分別，viac贏個d唔夠正位輸，一隻arkk都插你5%

GME

呢個衰妹成日唔戴bra

The Mormon Church's secretive $100 billion fund trimmed its technology bets, quadrupled its Tesla stake, and added GameStop to its portfolio last quarter.

其實係邊間

純文字討論?

但有RGB 喎

今晚 = 3月4日

佢上一條話自己上年11月就警告中概股既危機
之後話自己今年2月就話Ark
之後下底有人問佢點睇bitcoin

宜家D 股返晒去武肺前, 係咪唔應該再開倉其實

我明啊
錢財身外物
反正都隨風而去
不如食好d

次次冧市一係炒妖股，一係買ko,

出面好多posts

把聲

差唔多4點 龍軍數錢既時候

仲有5分鐘數剩幾錢

純文字討論POST..

依家坐親都係D之前賺咗D
或者個樣仲未差嗰D
放嗰D大部分都轉左勢或者唔識彈嘅
不過依家冇乜嘢就真係唔好再開倉
因為依家其實入得嘅就係蝕同坐
除非你覺得咁嘅狀態係冇乜問題

嚇死禁開左先望到USER NAME
以為中撚硬伏

都話連登清泉

NQ 係咪唔扮啦，開始落黎

仲有2分鐘又要懺悔

好耐冇開app 了

你兩條躝坦都係VIP

屌你

屌咪開

盤前師

係咁飲水咪得

Show Blocked User

我要D脆薯王就得喇

著紅燈，盤前師準備入閘～～
全部入曬閘，大家各就各位
一開閘呀GME應聲彈出，QS一出閘就墮馬

咪跌啦你

Omg，見到個翻用普通口罩用到黃哂既後生仔

龍友要見李佛摩

可以攞正牌打劫

條女訓低 抬高一隻腳
一路插一路捽 有mood既奶埋佢兩粒lin

未試過唔噴

條撚真係咁細碌既 試下輕輕按住按摩佢肚臍對落 廿對上既位置

學到野

要殺盡所有龍軍

屌女果然係識途老馬

呢套新劇黎？

G巴仲未上水

對住麗英都做到

港共政權要求外國拒受BNO

100%上訴率 必贏

清洪表示 提供錯誤法律意見俾當事人

反對干預別國內政

可以搶耐克新衣服

有料

係咪hi大左

Nike啲衫褲貴撚到 幾年前睇已經6/700$ 件

為富不仁

優衣酷更衣室拍片
IKEA裸女影相
同大陸睇齊

我得BNO

Tesla升熔 冇事了升返晒

扮工咋
做左喇
佢地唔睬我咋

港共收收皮先

我依D 垃圾, 買咖啡飲算

連個市都想我收山 咁無計啦

冇貨?

克狗繼續cash is king

入左TMV同琴晚撈左貨 可摸以留小小二手飯比我食

有認真研究過

依個post最就手
對住大隻妹/高妹都做到上下其手

又要數淨返幾多鎂

一粒鐘前見你投龍

牙忘我哋比人踩到上心口

好大波

大軍同咕嚕呢

宜家咁既款, mm 派出場時

當年樂天執哂d分店 班人工人搵唔返之前d人工福利等睇戲

Bull trap
牙克又然

驚閪

認真收山澳仔？

減position 開covered short 長坐算啦

我依家都淨係開ib玩緊期 （玩好細 一兩張過手癮）

克狗升買跌賣 自稱SH派

棍上今日又升3%

好奇一問點解要抬高一隻腳

清倉攞D錢去叫雞算, 起碼有得渣下波
而家咩都冇得渣

原來dxy又新高左

dont give me hope

11月到而家先爆都關事
咁印度神童仲準過佢啦

琴晚跌30幾蚊
今日升幾蚊就升熔
已經跌到龍軍賤過地底泥

美股點都升

接飛刀接到就凌遲而死

All in BNO

比人收割左

抬兩隻呢 就比較難free一隻手去捽豆豆

抬一隻呢 可以隊入啲，捽到豆，同可以騎實佢一隻腳 俾佢試下咩叫禁住黎屌 心理上易高潮啲

盤前師要全面進場了

準備Gino完比死神開終極party收割

龍友賤d定克狗賤d

唔係做T 派咩，即日鮮無得輸

個又字係點得出黎的?

又升-3%

但同一時間叫人join 佢會員抄portfolio 中伏

聽朝起身-10%

尋日咪又係盤前龍 盤中熔

納dee升定跌，個倉都係日日跌

依家-10% 當食生菜咁食

有冇搞撚錯 支概咁就跌撚完？

感動嘅係就算每日-10%
跌嘅金額越嚟越細

我直頭想做t 派啦

爛肉 spce sfix

大SQ

未必
正路 MM 派應該未必依D時候出手
因為大圍市況真係冇條件令好似VCP 嗰種模式咁縮量之後跳升
同埋VCP 配玩細股中小型先有顯著
依家升得嘅係大股
大股睇成交量其實睇冇乜意思

cash 派

德魯納

因為已經跌曬

AMAT 唔係仲有得升呀

財經新聞：智將基金「連燈力」呂布軍盤前以$2.25進軍妖股CIDM，武勇還是智障？

MM twitter 都話而家好危

天剎地球納指不能溶
牛牛那顆沽星心上種
誰願注定做英雄
留克己獨長空

i mean 就係mm 派宜家完會係留手狀態, 冇一個shape 係佢地出手既樣黎
咁真係保住好多子彈

終於識升

返去打飛機算啦
升條命

淨係set止蝕 睇市況做人

都輸少7成啦

琴日盤前仲龍啦

唔敢fomodel app 算

華英雄

化學題 每日跌10%要幾多日先變0

可以gel頭未

唔升高點跌

我真係冇左7成profit

Never

跌到幾撚時

其實依家盤前已經可以完全唔洗睇

又黎盤前龍盤中融
悶唔悶

冇咗130%profits

幾點呀？過到今日係升先gel唔得既

跌撚到呢度一星期先一個post

具燦星?

新經濟股佢睇得好淡

咪講埋啲衰嘢，琴日過咗去就算啦

黎緊幾日專心屌女, 話之佢跌落地獄

性博士屌女

中國「義和團式」反擊西方制裁 燒Nike球鞋、商場拆H&M招牌

燒aj

屌女好曳玩期

老翻

屋企暴動罪is on the way

依家連 MM 都要走出嚟玩U.S. Investing Championship
就知早輪其實玩 VCP 係冇啖好食
搞到要玩呢保返個招牌
好多其實都突破完冇耐就收皮

冇女

J圖留名

名呢

識唔識反彈架
跌兩日大大力
彈果少少當龍友乞衣

Gel得

Stonks only go up

無事喇

到熊軍出事

田中minami

因為最容易做到 VCP 嘅股
一定係D新經先最易捉到
舊經搵 VCP 咪玩啦
所以佢用開呢D手法一定第一個聞到

大家都好熟

大台積電爆升

佢都on9，11月到2月頭升咗咁撚多又唔講，乜都警告晒實有樣中

紙紥嘅

睇住樓上的推介先

盤前入市

今晚全市反彈夾淡友

個陣夠燒Iphone 見人用Iphone就打 依家咪一鳩樣 我挑

我都冇左7成

Nke

係時候比世人見識一下咩叫千升

跟戰神搵食

唉我屌佢老母燈尻我隻sfix
不過其實有留意開依隻野都知要空倉避sfix份財報，尤其是今次，因為上次財報係靠tax credit先chok到條數咁靚仔先有正eps，所以一日升50%，今次都明知閪，仲加上近排幾靚既財報都要插

好想知佢係咪仲揸緊同埋有冇叫人財報前走

諗番起依段

追貨喇

佢本寫真咁出名

幾時升到200俾我石仔

一日轉身幾十次

證明左
Esg/ political correct =/= 公司及股價表現

有無bidu大船

115都食M9和牛
想像唔到200石仔會食咩

見人著Nike 唔該斬佢對腳落嚟

好忙

又中概呀

呂布今日CIDM 盤前入，就快中止蝕

美國佬沽爆咗你架船

Tsm升熔無人講

呢隻真心想止蝕

中概應該比ark更難捱

幾錢入？

呀石一日唔止蝕都會比煙條食住

4月前實有一次跌到無人推po
仲有咁多龍軍日日覺得最後一跌已經過左

冇左10成profit

Profit係乜黎架？我無左好耐

303
好在小量
但郁豬幾百美

納絲達克睇NQ跌到幾多

所以新經濟跌返落11月水平唔意外

本身係咁諗 但忍唔住撈貨撈到profit所淨無幾

小量就擺囉
呀爺可能搵國家隊救佢

龍軍總會戰勝歸來

咁MVIS 10 倍升容

今晚睇摩登家庭
打電話版call of duty

我代表全天下熊軍宣布投降

反彈既話入乜野好

依家其實都近十一月

1月尾入市

件甲 幾日就爆緊左

之後燒本金

soxl

依家入YANG
個倉過幾日all time high la

咩玩法

織左好耐

其實呢d情況點做好
1）炒底拉低均價回家沽佢老母
2）乜都唔做SH

純粹想盡快甩手 唔再玩支那股

on9第一次見中資原來咁

織布機

屠龍吧 我沒有辦法

今晚斬殺死神

every day係咁

有請TEMPLATE出山

死神收皮

SQQQ

老夫準備沖神裝斬葉劉龍

登仔放風話要delist chi na firm wo

想睇

日日都係咁的

沈大仙死亡之吻

龍軍
可唔可以跌埋今晚俾我食糊

外國不吃中國套套

龍？邊撚度龍呀？睇過？

澳洲巴你long緊?

好勵志

支國政府干預外國政府對英國既出入境政策

frasier cheers都好正
不過最愛都係frasier

一車車龍友

生活態度

唉 扮乜升呀，聽朝起身咪又係紅色

btw 聽聞今年reboot
未睇可以追晒之前嗰啲先

駁5刀.....

D中支股有排跌 見高就沽

荃灣

我有嘗試做架 但大戶要我做番熊

788 得啖笑, 2019 年年中又冇頂, 又話咩 "今年淨係炒依隻"
dllm 江小魚
當時股價 2.2

Free Money Sponsored by 偽目

呂布半粒鐘就敗走

準備車晒去隔離屠宰場

All in YANG

升得嗰0.5 就已經yeah yeah yeah

Tsla幾時先落番去5xx

回緊仲gel
你哋put咗想燈個市落去？

葵廣
排隊買舊書？

末日CALL

呢兩個月加埋跌咗11%
而家升返0.13%

連郡：媽呀，好龍

放心Gel頭啦 今晚升撚硬

當真龍友係雞

Gel果班都係內鬼嚟

我都有一秒諗過係去恆景個面條天橋

我睇一浪低於一浪，下跌趨勢型成左，呢兩日冇大成交爆上都係插個機會大D。不過我燈，希望大家䇔錢

仲要問gel得未
聽朝跌咪哭衰

升番一半都無
龍軍打哂飛機

o個市龍到

升到溶

劍指13500

Moon 廢到

等睇升返上去

老母麵提晒水

利申；佢開post前買落 豬死

RTY

跌返晒啦
繼續Gel

快啲捕忘兄

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 智勇仍需鍛鍊
期待真龍皇天子加冕 心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

龍軍頂撚住呀

坦白講 佢地都係鳩叫姐

掂支概嘅冇一個是蘑菇的

依個都有流岀

個個都係牛皮熊

盤前逃生門都無埋

今日盤前都冇力升

齊頭14000 得唔得

好似無咩反彈力度。

食得屎

日k 126 127條橫線底都幾勁

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

盤前跌 開市升
龍軍笑到最好

龍到落去見李佛摩

華春瑩展美國黑奴採棉花照「反擊」

支持支那戰狼外交

再跌就升天

公投: 星期五會有人慘叫「暴絲又話無死神既」

一定會有
一定唔會有

仲開app做乜
聽日起身又-10%

話明龍友

佢條仔好大隻
佢家姐結埋婚 上年生埋

其實龍友係咪去影相果d

嘩個市龍到咁得唔得㗎，等我gel下頭先

市升大叫龍龍哈嗰啲

今晚屠龍團 屠足1個月

跌返啦

個市真得定假得
睇吓ARK 咪知

係咪入nke 既機會

得定唔得，隻臭雞都係跌

佢條仔真係關我咩事
最緊要佢出多d J圖

契媽買買買

驚西
唔理啦 今晚無得gel
先gel為莖

over 左啦 ching

真係科網泡沫2.0就好

爆完第一輪
整固左一段時間

爆升得更勁的第二輪

我條女問我, 點解要炒股, 豬死你啦
我話炒股係為贏錢咩
係為GEL 頭呀

打得未呀 貿易戰升級未

dllm 部機成日咁樣顯示紅色
遲D 會唔會有個烘係度

真係笑撚死
原來美國噤差, 咁做乜仲要收佢地d brand

依家戰狼係唔 L 驚

冇事啦 跌返晒

如日中天

Typical Politicians
All talk no action

晒氣啦啲小粉紅
唔著Nike 唔通著李窮同安踏咩

幾時都話
中國人/藍屍, 係最撚清楚美國事

龍軍依家唔gel定 開市想gel都難

今晚千升

Gel好個頭，走都要走得好好睇睇

今晚d股再洗10% 呢到會點

呢個CHING已經癲左成日

台積弱 石仔肯放過大家未

咪睇下J圖 打下機 玩下gif 鳩叫下咁... 不然？

排撚左3日3夜了

想上位同R水吹唔係咁囉,做多左啦

繼續成人台

你地挾番錢俾石仔 佢平手走

變MH台好嗎

Call of duty打排位打到專家囉

叫澳巴俾啦

對眼已經有個烘啦

尷尬囉

殺紅了眼

係咪成班跌到好似Wanda 咁有心靈創傷要睇sit com

聽日有冇人IPO?

我見到自己嘅身影

沽佢好過沽納指

可唔可以畀我食二手

NQ玩完三次頸線而不過

奧田咲

油價

救到先算 個市咁弱

龍軍再唔gel就無得gel架喇

仲有無人未gel？快

又溶
龍友慘過做鴨

反攻的號角

來忘掉錯對

有冇人知點解銀自插左咁多日

已經遺失

可摸耳頂到開市想開張sq put著返條褲

三連跌
臭雞熊市

石室

臭雞今年ATH已經過咗

來溶斷派對

油價早排已經俾人話contango

邊到可以睇VIX contago定backwardation

打飛機好過喇

浮誇？

律政司指反對普通話教中文科為顛覆國家政權行為 反對鍾翰林保釋 官同意繼續還押

禾屎中国能牙Hi!

咦, 你知唔知我尋日講邊隻?
btw, 玩完了

都係預撚左 唔存有對依個政府希望 或者慢慢搞鳩你

知啦，好在你轉身轉得快

好彩

越 跌 越 要 買

我地共同目的係賺錢會唔會有問題

係無期望
但都真係無估到會一下癲得咁勻循 wei爛晒塊面

特價唔買，唔通爆升先買

有激情派存在

原來慣犯黎今日先留意到

以我所知 好多（有錢）家長係極度歡迎普教中
番工有一個中國人，成條team要講普通話
識廣東話好似愈黎愈唔合群咁

有堆唔係為賺錢
唔計

not surprising
預左十年後唔識普通話, 餐廳野食都叫唔到

跌撚完未

姐邊隻
中概股？

由國安法果一下就知完左

啲錢比你賺曬

學校都係啦, 一條大陸仔唔識廣東話就全部人就晒佢講支那話
有時真係諗唔明點解香港人乜都讓步乜都忍得真係由細到大訓練出黎

hit 左一日, 玩完

閪市都唔敢玩妖股啦 咁多野坐緊

香港人用識外語黎做優愈感
廣東話應該就黎變地踎語言

再GEL者死

乜撚野都唔想玩
好想放棄, 屌

比番d錢黎 兩邊都輸到死

龍軍沉沒

夾夾

屌你老尾 熊貓3個月升左70000$。
早知年頭all in 撈

個市跌 想開心吹下
唔好咁介意啦

虧光不心痛的錢

早知唔慳萬零蚊買白面

班人只係想揾夠退休，最好買幾層樓收租，不問世事唔偊大揾工，根本冇諗過係外國「生活」

升呀我又開5張細

屌
有鬼佬->講英文
有台仔->井國語
有架仔->講日文

屌鳩佢從來都無話有人會就我地講廣東話

如果走唔到 係咪返去做大灣區濕鳩青年仲有出路 反正香港都會變大陸 雖然聽落好似送頭咁

咪係

多名支那藝人宣佈與西方品牌停止合作 包括陳偉霆、迪麗熱巴、易烊千璽

Gel爆佢

唯獨是迪麗熱巴唔可以支持
見住自己人比人種族滅絕都仲可以支持落
正一臭雞

真係次次都係咁
賺完，豬反，唔玩

升少少跌多多 阿婆都唔識玩

點解會走唔到 買張機票好難咩

牙木係咪就係個八婆

可能真係做緊雞

算啦條乜柒熱巴都係d軍雞姐

咁每個人都好多顧慮既

從來唔覺得呢條女靚

迪麗熱巴支持新疆種類滅絕

依家毒撚一個 都唔知算唔算好彩

地通輸到變tudor

各有各好啦
最緊要係將來外國settle到就幫返香港人咪夠

離地好高 巴打似米9

naked short call

屌 要嚴守10% 就人

算啦 香港人都係靠自己啦
靠咩自己人死得

GME失控大爆升

果d家長蠢過隻豬
當你好好守住廣東話係香港地位
係香港做野一定有優勢
個個都唔講普通話/外國語言
自然請自己人多 好似日本果種排外咁
個個都講普通話 夠閪人黎咩 自毁城牆
不過到時我都收皮架啦 佢地d仔女受啦

單身狗完全打消左結婚既念頭

邊會識咁諗
日日都洗腦大灣區大灣區
真係識諗果班都默默走左佬

尋日跌33% 就睇唔到

SQ雷公條撚屌燈到死撚左

唔係封左會員限定實直播洗佢版 屌

真係大家香港人咪盡幫
猶太人就係咁先撐到宜家
一個民族自己人都唔撐好難

龍撚到
隨時今晚納指彈番哂

迷霧裡最遠處飄來號角升

保底3%

跌左成400點
而家升得50點當係咩

選股錯，入市錯
0%就應該走

但無人認香港人 除左我地呢代80-90出世既
我地上一代已經幫我地決定左我地既走向
有撚計咩 後生支持又有幾多

盤前龍
通常都無乜好結果

好 信你沽一張先

今晚跌幾多%好

殘忍只需一棍

唔知美帝幾時會忍唔住搞牛牛

龍軍 精神d 升緊

問題係而家根本唔龍

觀塘碼頭真係去左搵jen姐減肥

升黎又咪為咗大跌

地方的NQ需要支持

其實玩夠GME未

突發！支那人瘋狂落單Nike網站

傻散的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這股市太過龍，須要跌200點，大家一定不允許的。但如果你主張暴跌500點，他們就會來調和，願意跌200點了。

-3%基本啦

佢牛皮熊

我大台GG軍精神食糧

之前話杯葛NBA 但上海場滿座

龍皮熊dllma

挽留

全城龍軍 幾時收割

我用妖怪手錶咋

我睇-5%

近期WSB概念股再度掀起「挾淡倉」熱潮，連港交所（0388）前行政總裁李小加兒子都有份參與。他日前在一個論壇上透露，兒子早前有份買入遊戲驛站（），更對兒子說：「每個年青人都應該參與一次革命，這是你的革命。」

支那不嬲口裏說不

納點都要穿12000

龍軍太多 我唔可以太熊

買咗乜鳩

麻煩大家拎一拎前日同琴日個劇本做返個彩排先 陣間開市大家識點做啦

時代革命呢

好想睇佢今日一下直插

咪就係囉
平時抵制果d 口號黎姐

熊軍今晚仆街了盤前龍撚到

插多兩日市啦

快d跌落去做埋隻腳 好過磨磨下

最撚憎呢個國家 簡直垃圾

牛皮熊

去過幾次 全方位都憎

幾得意喎

炒表正仆街

正呀屌

咁你有無搵到jen姐先

金鋼死貨
不過其實綠面有乜咁吸引

升番哂

記得捉佢成家人用外國牌子寄比國家

石仔買ram

石仔(16GB RAM)

唯一金鋼可以接受
玫瑰金GMT

華碩

真係痴線

黃金綠面正喎

一係就paul newman

炒黃牛死全家

Yes 依家知道了

我依家放隻兩隻錶係床頭 晚晚提自己幾撚廢同on9

你垃圾同窮姐

無錢買番隻Gshock囉

ching好波

Trade 左塊換隻黃金綠面啦

好奇仲有新聞係斬手搶撈？

應該又橫盤來回殺

千升呀fomo呀

係香港無聽過。其他國家好難講

早幾個月大圍站
地通拿都斬

又一個牛皮熊

斬都斬pp 先啦

乜野黎
唔敢入

傻標俾5 ma壓住咗

懸樑刺股啲fd

得返batman

【又劫錶！】兩劫匪大圍站斬人 搶澳洲工程師27萬Daytona玫瑰金錶

龍龖龘㡣

?$

有張RX480 買隻 free sync mon送既
不過張卡無咩game推到120fps....垃鳩圾

識帶緊係帶依隻

識貨

納巴千升叫雞團

Nvda 好似好平

有23蚊水位

熊軍收收皮啦屌
Drop to zero Total loss我都未撚淆過呀

你係咪好想發生倫常慘案

oh
打機方面我要求唔高，開到game，fps 有30+ 就得

邊間？

食完先講

睇下民族主義既威力幾咁勁

okk

酒牙

今晚都係要猪死

心電圖左成2個月都嚟

暗黃

Recap 今朝

咁都黃？屙尿好黃？咪撚癲啦

Bull trap

鑲底ok?

同問，留名學嘢

唔係我講 大把連登仔ff

NKE基本面係咪改左

人民幣真係香

今晚又跌

出啲新鞋就塞住班友把口啦

RTY率先轉燈 帶領大市向下

repost

龍到on99

德仔老竇好似唔係中飛刀易死

我司

其實可唔可以有人答到我點解Nike個PE可以咁高

點抵制都會有人買
支那人劣根性

沽喇 仲問

係唔係要掃貨
我只係真實地有Nike三平

Bubble

我係唔明點解會運動服裝，又冇乜科技元素，都可以推到個PE咁高，而家仲已經係回咗落嚟㗎啦喎

Ifc認真排隊區

未開市都咁樣
等陣開市肯定爽死了

又要跌幾多

暴跌

死神未走

中伏

跌到

有支牛logo就唔好用啦
我上面有po個張無logo

Ai個日接依家蒸發左3成啦

轟呀

咩事成棍

即刻save低

就黎蝕本金

做咩野對AI咁有信心

我琴晚接左飛刀 做左個隻蚊

快啲一野插落去唔好再磨

究竟跌d咩

all in

無事，壓彈弓姐

聽日訓醒可能豬10-15%

又9up

肺炎之前三十幾

戲都唔演
未開市直接插水

鮑威爾話減少買債原來
債息又黎

source

個個沽貨玩芒享

殘體文小心

下屌 反口?

點解咁快跌返，睇住我地因為假升而開心，再轉暴跌而哭喪，唔係仲好玩咩

咁撚快反口

Po左圖

等外國source

我都想

睇黎三指全回時間到了 開埋市先跌得唔得 想開返張put護倉

曲終人散的時候到了

美聯儲不再買買買

琴晚入咗100張sqqq末日

如果係真
屌你老母 咁樣造市
條仆街死全家啦

撈底獸最後上車機會

年頭燒山話講個市只會升, 債會一路跌
點解我唔聽佢講黎做反向操作

哇屌你唔撚買買買真係大家鬥走得快

我都想知堅定流，係喺支牛見到

Bomb

但個新聞一出即刻插
驟眼睇應該就堅堅地
唔想炒車，我都好驚

開市不問價入sqqq

酒呀 龍軍手足

仆街...依家即係點...

但點解而家出
個時間點唔係好岩
而家美國朝早6 7點？

窩巴你就好 有女屌

隔咗成年 又可以見到跌溶

道期 納期繼續插

睇怕納指好快見12600

無女屌 可以點捱

咁又好似係喎，唔通佢哋咁早起身，咁早起身又特登講埋晒呢d西嘢？
我都係諗唔明，唔敢操作住，等真係有英文嘅汁先再決定

睇住我貼嘅J圖先

外國網站都無報

仆街熊軍燈到喇
開心啦？

我幾難相信佢選依個時間開始減少買債

期貨又齊齊滅世

唔似真喎 長短債都無咩大變化

比鮑sir 偷襲

點會依個鐘數講野

又跌

全部資訊都係支那流出

其實我真係唔知道，我真係轉發俾大家，我都唔想炒車

債息跌
債升

因為外國未有汁

支那報社仲快撚過外國

Fucking fake news

Long NQ

支國做新聞諗住入平貨

玩完

希望無事
唔亂郁

放棄SE了 契媽股洗撚硬落200/250ma

我都唔信支那呻吟機構會快得過GOOG巴

係既話好撚賤格

我都想重歸淡友門

又咁岩3指一齊跌, 但個跌幅就唔似
仲要支那快過美國本土
好撚ON9

歌手其實普通, 係作曲好

Fake news

買tmv 持倉1年

其實係唔係比較安全

屌 都唔撚同既喂

好撚驚 一係真就仆街

我地龍軍仲有12750最後鑽石底

點會假

我豬緊2成

Aysase 同幾田bb 缺一不可

就咁打rollback bond purchase得一個source

想全斬 溝Tsla 博反彈

佢真係咁早講嘢啊

Soxl最新目標價$12

班強國佬報復中概被人玩?

7點幾條友都未訓醒點講野

睇緊bloomberg live都完全無講

邊度黎

兩大門神